【颱風接颱風】熱帶低壓蘭恩橫過菲國逐漸增強

港今早部分地區有雨。(何駿軒攝)
更多
強烈熱帶風暴「卡努」已減弱為熱帶風暴，已遠離香港。不過驟雨正影響華南沿岸，香港方面，今早(16日)新界部分地區錄得超過10毫米雨量，市民出外都係要帶定把遮。

天文台在上午7時錄得氣溫27度，相對濕度95%，今日的最高紫外線指數大約是5，強度屬於中等。預測大致多雲，間中有驟雨，日間短暫時間有陽光，最高氣溫約28度，吹清勁偏東風，初時離岸及高地間中吹強風，海面有湧浪；展望未來數日天色逐漸好轉。

熱帶風暴「卡努」目前集結在海口以西約70公里，預料向西南偏西移動，時速約15公里，橫過北部灣並減弱。另外，熱帶低氣壓「蘭恩」已增強為熱帶風暴，集結在雅蒲島之西北偏西約250公里，預料向西北移動，時速約15公里，橫過菲律賓以東海域並逐漸增強。

右 is me of tea cup

四眼田雞都要

好想撕撚爛佢條熱褲仔
理都唔理直接用碌鳩一野屌落去

俾人..唔好嘈

正皮是俾中間條女

三條女要晒

屌你 我要哂

擺明講緊一把遮兩條女個右邊

卡努真係冇撚用架